<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje Alen Guga</title>
    <link>https://alenguga.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje Alen Guga</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://alenguga.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://alenguga.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alenguga.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>En las semanas en las que he participado en esta experiencia he logrado obtener cosas que me han permitido mejorar profesionalmente, a continuaci칩n escribo lo m치s importante en cada etapa:
 On-boarding: Conocer python, principalmente utilizar los notebooks. Frontend: El poder retomar CSS, el cual hacia a침os no utilizaba de forma pura. Backend: En la primer semana observo que he aprendido nuevas habilidades en la utilizaci칩n de GitHub.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mis expectativas</title>
      <link>https://alenguga.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://alenguga.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola a todos!!!
Me parece que un profesional de software es unas persona que debe de tener una principal cualidad; si bien se valora el conocimiento, para mi personalmente es m치s importante tener el deseo de nunca dejar de aprender y no tener miedo de experimentar nuevas tecnolog칤as, adem치s de no sentir verg칲enza de cometer errores para adquirir experiencias. Lo anterior debido a que el ambito en el que estamos es muy cambiantes y volatil, siempre esta en constante renovaci칩n y nunca se detiene.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://alenguga.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alenguga.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
